痴撚線，實迪基(迪基老師)又入波。。。

條撚樣全面回勇

牙路剋星實敵基

路狗條撚樣點樣剋迪基老師條撚樣？

佢會說謊

我唔係撚樣(LY)

大家都姓賓
点解n賓甘弱智

我知你咩樣

大家都姓鄭
点解奏博唔使爬渠但你要?

拉。

你點知的

去探天奇果陣見過你

你見到我入煙比d大圈仔照顧天奇？

係 我地組織成日去監獄

下次探監大大聲話幫佢xx，等佢調單人倉

依下左腳幾靚

thx bro.